國安法殺到，想考水電牌移民，點入行？

有冇師傅可以介紹入行？
同埋邊個國家最缺

7一維園見
Facebook ig airdrop

點解唔調轉諗
想去邊個地方 睇下當地缺咩行業

去一個唔鐘意既地方 做冇興趣既野
唔長久

香港水電牌最快5年先有 仲要其他國家唔認可 就算香港有要去到其他國家再考多次skill test.......你不如考貨車牌啦

屌，被黃絲KOL老點左點算

問Bob叔

一係你就學下廚 度度都有需要

冇錢冇得煮飯仔

水電工可能澳洲最缺
但第一好似上面巴打咁講真係可能係香港考完要再去澳洲考
第二係澳洲而家搞技術移民如果你好後生又好多年經驗，可能考IELTS 4個7都夠分，但如果你兩樣都唔係，基本上而家入得紙既人都拎住4個8

而除左澳洲，都真係諗唔到邊到缺水電工
可能我孤陋寡聞

加拿大都好興旺

咁加拿大應該易啲
好在加拿大好似係分開讀寫聽說黎計分
但應該都唔低分可能加埋去加拿大讀一讀書會易啲